6月9號唔好出呀 好危險架

留係屋企好過

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

推

push

靚助攻

精人出口，笨人出手

系

有心無力，休息下等死